獨自收集兩個人之間的回憶

即使每當到這時候我都會哭泣
為何一切 變得如此 無法回到過去